其實有咩可能retake都升唔到grade

第一次考唔知自己去到邊都情有可原
屌你retake得都知自己邊範得邊範廢架啦
都唔講入唔入到大學
retake都升唔到grade不如出黎打工好過啦
讀書唔岩你

你估retake咁易

啲人係咁
好諷刺
佢地會屌鳩父母唔比資源唔比培育下嫌佢地讀唔成書
但同時又做一樣既野

淨係講成績有冇進步
如果retake一年都冇進步
姐係你白白浪費左一年

如果你level1 升梗係得啦

屌 我認我廢
當年中文5** 的起心肝決定retake
點知出到黎又係得果5**

利申：YY弟子

因為原本已經5**

所以話on9仔先補YY

Level 1都攞得到仲學人retake

睇返stat中英文2升3得兩成幾人做到
其實唔係咁易

所以你好勁

[數據分析] Retake升grade到底有幾難！？

唔好9up害人la

retake中文英文升唔到
但maths econ夾埋升左5個grade

好多人都拎level1

真
retake不如asso

原校retake升咗四分
中英都二升三
其餘有兩科elective各升一個grade

所以好多人不自量力